(突發) 五角大樓有37人確診，包括18名軍人，美國防部正副部長將被隔離保護

【疫情速遞】美五角大樓37宗確診國防部正副部長被隔離 法「鎖國」15天 意增3,233人確診（附全港隔離大廈搜尋器）

Twitter ! 中共刻意用生化武器攻擊美國五角大樓軍方人員！

軍事設施都被攻擊

佢哋唔用口罩，好容易中招...

呢個時候係軍弱點

叫完支那雞？